WWW Technologies and Applications 2014
HOMEWORK#2
NAME : 黃喬苡
CCU ID: 602410086

Files : HW1.html pasexml.xsl sport.xml readme.txt

Link : http://www.cs.ccu.edu.tw/~s602410086/index.html click on the hyperlink 
"Link to Homework#2" will open HW2.html. 

在textbox中輸入xml file的 url 並按下Submit Query的按鈕,
就會跳出新視窗並將輸入之xml pase 成正確的html格式,
若沒有輸入或是xml格式有誤皆會出現error message

若按下 View XSL result for sport.xml 的超連結
則是會使用pasesml.xsl來pase sport.xml 並顯示成新視窗